黑警網上恐嚇要headshot暴徒，明目張膽支持黑社會，視法律（警例）如無物

網上圖片

比呢啲開始發癲嘅黑警揸槍，我真係覺得香港好唔安全

無問題 睇吓邊個死先

未撚驚過

喺外國headshot市民你已經俾人拉咗

都係嗰句，請繼續冇腦
最緊要大聲啲話俾大家聽

頭幾句真係豬到仆街

上面講從不犯法 下面就即刻犯法

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

死黑警

冇腦都要有個限度呀，黑警

無怨無悔就咪撚遮名
做左虧心事淆底呀?

有冇人可以叫記者幫手問吓警察公共關係科去解釋下？警例係咪已經失效，警察方面會唔會刮呢條友出嚟帶佢去精神科接受治療，因為睇來佢地已經開始失控

講道理其實佢真係冇犯法
你呢d暴徒做乜都係犯法
警察叔叔爆人頭就係執法

事實就係咁
覺得我講錯嬲豬豬都冇用

好不安呀

唔shot正龜公

佢嘅說話已經證明咗佢犯曬法啦
毅進仔即係毅進仔，都冇腦

push

咁岩納粹黨同盧旺達大屠殺班人都係叫反對既人做曱甴

對面最鐘意講法治

警察犯法
冇調查、冇被捕

嚴重損害法治

大家記住
我地先係維護香港法治

以前仲敢係ig facebook講
依家只敢完全匿名
覺得自己冇錯就唔好驚比人起底啦

內心肯定淆撚到仆街驚將來比人查

成撚日話自己冇違法問心無愧
但又不斷強調反對成立獨立調查委員會，驚比人抽後算帳

班友係智障定精神分裂？

佢似係真蠢

入學堂洗腦洗到個腦啲皺摺冇哂

警察做野係要跟警例做, 唔跟其實已經有問題, 自己帶頭知法犯法仲講咩執法, 執包袱收皮啦

違法嘅警察仲要有武器咪就係暴徒囉